[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

mon PO BB 們你地好，我地會間唔時夜晚重睇想見你哦
下一集會係 track 09 大家留意住啦～

仲有 下星期日晚 嬿窩星期日影院

嬿窩電視台呈獻

想見你 第9集

若是一個人 第5集

陸判 第3集

陸判ep3
2200

nplm 諗住如果搶唔到1001都可以搶到第一個留言

1001是你

Nplm

救命

遲咗一步

呢排爆post嘅速度同timing有啲難捉摸

LM 唔夠1日又爆咗

你就不要想起我
我等夜⋯

咁快有得聽？

我聽唔出啲歌詞囉

好多雜聲

流出版？

同時間

應該係

大家都好快

我po主Po 出嚟嗰陣呢錄到訊息聲囉

我見係話27號嘅0000先出，但佢宜家擺到上嚟

個po主*

我都聽到

可能係狂熱嘅fans

又唔似係電台播出黎？

好辛苦

竟然有source

我覺得似喎，冇理由內部流出音質咁差

咁得呢個可能

可能音源試播 佢偷偷地錄咗

比負評你嚇親我

點解聽落咁似上個世紀嘅舊歌…

我聽唔到啲歌詞
就咁聽我就覺得麻麻地

我的婆婆 最終回 收視5.55
好耐無劇破5

Trailer明明好似唔差，聽晒成首就覺得好悶

已經plan緊拍第2劇

係呀 出年又係勁多劇睇
好多都係第二季

收視真係勁到好誇張拍到爛都得

真心超好睇
笑位又多
感動位又多
雖然台語

蒲台島露營男疑遭昆蟲咬傷 直升機送院

俾海霧咬親

好似都幾婆媽下？

依排聽開waa
聽唔慣平時啲曲風

啲人話來來去去都係嗰啲劇情
但係就好吸引

想知點解 得閒實煲

我都見啲人話好好睇
但我好怕婆媽劇

佢個種曲風同唱腔呢幾年多咗好多

咁佢算係婆媽劇
但係手法拍得好

大閘蟹

唔知會唔會攞獎

出年金鐘絕對睇好
由其係鍾欣凌
真係太強

好型有壽包

早晨

早呀 小朋友

亞視

唔知出年入圍係點

可能華燈大戰婆婆

諗諗下我真係細細個就睇佢
第一套應該係命中
佢仲做緊陳喬恩家姐
估唔到佢咁快做人呀嬤

其實佢得48歲

小朋友用蛋糕斬人

何樂音樂話全日電台都會播，所以應該係

斬唔到 啲蛋糕kick實把刀

我都聽左幾句就放棄左，覺得麻麻哋，可能睇埋歌詞同正式版本會好少少？

啲女DJ會唔會係咁播

婆婆、俗女、誰是、與惡，仲有？

啱你用

全部許太太

最佳利益

不如我開個live 播婆婆第一二集？

我們的光

好眼瞓
依家瞓陣得唔得

休息一陣先再衝

我同你一樣
之前支那翻拍命中，有人將台版同支版對比，我先發現原來台版當時劇本到演員都好高質
細個睇覺得呢啲係高質素但唔會覺得難得，宜家諗返其實佢哋個個都好好戲

呢個已經係正式版 只係音質差啲
不過佢出歌都係食住個勢賺一水嘅姐，唔會真係長出

我訓到兩點好似仲攰咗

原來佢就生日

首歌名係別再想見我...

我生理時鐘 8點幾起咗身
自己逼自己再訓落去..
都係訓到10點幾就訓唔到

一定係同支那人講的

拜拜你條尾

完全唔知

我意思係可能官方版本
音質好少少就感覺又會好D
不過個人覺得本身編曲同曲風一般
所以都好難改觀

我都覺得純粹叫做圓歌手夢
間中玩吓咁啦
都係翻唱歌好聽D

我係九點幾醒咗 再訓

halloween 生日

下次標題洗唔洗加埋佢

想有官方版本後睇吓歌詞係有 meh 意思
因為依家真係聽唔清楚

等官方版啦～

都好 1031光漢生日快樂

想睇Mv

draw 班許太太入黎

MV 應該無咁快？
應該今晚出既版本最多得歌詞？

我同你差唔多時間起身
個人好似浮下浮下咁

訓咁晏個人會好攰

可能許太們會入嚟
點知發現全部柯太嚟

係

又用蛋糕斬人?

擺明斬你

做咩喊喊～

有冇wallpaper合集 又想轉

講人生日又無啦啦斬人

所以你不開心了嗎

我用緊呢張做homescreen
一解鎖就被佢望住

好惡 唔要

心痛佢

唔係
我知小朋友玩下啫
同埋已經比小朋友斬到慣曬

呢度邊個無比小朋友斬過吖

出現了出現了

依家每日都淨係訓六個幾鐘就醒

@白韻如

真係一個 IG post, 一個 Youtube video

依張呢

小朋友自己

用過

今日celine未出

兇嗎！！
我覺得好qq呢

真係

你都換得好密
我係勁耐先會換一次

想點

用緊呢張

準時收睇
台主白元要瞓陣先

lockscreen定homescreen

Lockscreen唔敢用佢啲相

眼花以為自己打左公主

全是佳嬿

我地要反擊了

Home
Lock Screen 都係花東結衣

第一幅生菜包。

點解

苦瓜黎

好的

不過其實我之前好鍾意
係寫真書影黎做wallpaper

可怕過謝醫師

我都係
覺得有feel啲

聽緊台灣中廣電台
播緊光漢新歌

D相超靚

直接係電台聽好D?
定係都係麻麻哋

好唔好聽

其實都唔係好差

可能會唔係好認得係佢把聲

呀係
頭先有種咁嘅感覺

認唔到係佢
因為係first單曲所以曲風保守啲？
聽落普通咗啲 冇驚喜
本來期望會係有啲佢個人特色嘅
依家似k歌

我cap screen 播返出黎
同yt嗰段音質好似差唔多
但係我又覺得未去到差
好多時聽聽吓就會耐聽

不過佢都係注定唱情歌/苦情歌先

你又係瞓一陣

突然醒起許先生同晒我兩個女神合作

佢而家係hebe師弟

想睇佳嬿拍MV

我知啊 拍mv個陣已經係

想睇仙拍甄mv

可能hebe會出演返光漢mv

依個機會微d
要留俾識演既演

好羨慕可以同兩個仙女一齊
這些機會...

如果係咁，我覺得每日會 loop 個 MV 十次以上

都係唔祝佢生日快樂

係
上次 Hebe 話自己響諷刺的情書得幾秒出場
因為導演話要搵識演既人黎演
所以搵左張榕容

仲要咁多許太
搶曬柯仙風頭
一於唔祝

咁張榕容係做得好既

之後無人知曉又變返hebe演

你粒桃咁大粒既

係幾好
所以既然要搵演得好既人
就應該要搵仙!

仲有幾首未拍
推到佢搵仙！

之前唔記得邊個介紹曾沛慈既歌比我聽
好似係想見你巴
呢排真係被洗腦

2020.10.09 關山風土生活節 曾沛慈 一個人想著一個人(終極一班 2)

希望噚日話兩個人似樣可以促成呢件事！

依首歌好似好耐🤔

應該有十年

2013嘅原來

是誰的眼淚 是誰的憔悴 灑滿地的心碎

係好耐

但係我九月份先睇完與惡
鍾意左曾沛慈
之後先見大家講沛慈既歌先聽返

先發現原來真係幾好聽
真係好少可一個歌手轉型做演員可以咁強
仲要兩邊都發展得好

都係 雖然我淨係睇咗少少與惡 都覺得佢做得好

以前都成日聽依首

佢第二屆星光大道出身架

星光 超偶真係出好多依家仲係一線既
歌手/演員

你之前係同我哋一齊開台睇？
如果無睇晒，真係要睇翻
話晒都係台灣人覺得最經典既台劇

我成套劇真係最鍾意應思悅個角色
雖然頂住一切壓力，但係都好正面，好令人有希望
如果身邊有個咁既人真係好幸福

呢個角色都好難做
好容易變得過份正面就變到好似一個膠角色咁
同埋都有唔少感情細膩位
沛慈處理得好好，恰到好處
舊年金鐘女配角實至名歸

我已經決定會二刷與惡

不要急住看
調適好自己心情先

我都係睇完與惡，跟住睇翻得獎片段先知

今晚陸判之後
返校？

啱啱發現
原來林柏宏 (怪胎男主角、六弄咖啡館金馬得主、媽別鬧了演員之一)
同沛慈一樣係第二屆星光大道

咁犀利？
但不怕太快再睇會好沉重嗎？
或者話你第一次睇有無覺得好沉重？

我同你哋二刷嗰時個感觸都大過第一次睇

好

係啊 跟你地開台睇
但成日唔得閒/訓咗而miss咗

佢攞埋金鐘女配？咁勁

我覺得我第一刷仲係處於消化嘅階段
想二刷等自己感受深啲

任小姐

婆婆個結局收得好好
終於睇晒成套劇

咁我哋得閒要再刷，等你可以睇埋，同小朋友可以再刷

係啊，舊年與惡 14 提名 6 中獎:
戲劇節目獎
戲劇節目編劇獎 呂蒔媛
戲劇節目導演獎 林君陽
戲劇節目男主角獎 吳慷仁
戲劇節目女主角獎 賈靜雯
戲劇節目男配角獎 林哲熹、洪都拉斯、溫昇豪 (雖然不解)
戲劇節目女配角獎 曾沛慈
戲劇類節目攝影獎
戲劇類節目剪輯獎
燈光獎
美術設計獎
節目創新獎

【金鐘54】戲劇節目女配角獎，得獎人《曾沛慈／我們與惡的距離》！歌手意外跳進戲劇圈落淚感謝！

慢慢消化下先
之後預備好先再刷
感受就應該會再深少少

我哋得閒都可以再刷
因為任小姐都未睇晒
同埋你又可以再刷

同埋你哋近期睇最尾個幾集我都無時間所以無追到

求今晚嬿窩電視台節目表

22:00 陸判 ep3
23:00 返校

呢首佢飲歌

我介紹果兩首
係再之後
個MV 有上下集 幾特別

好勁

點解金鐘好似易拎過金曲咁🙈🙈

佢拍與惡前有無拍過其他戲？

不是啦 兩個入圍性質都唔同
沛慈真係做得好好

好多 終極系列
佢之前有套tvbs做女主既
我唔記得咩名

今晚睇返校？

終極我以為佢淨係唱歌添🙈🙈
(利申無睇)

評審準則唔同既
同埋與惡太強
所以先好似好容易攞掛
雖然沛慈都真係實至名歸

拍與惡前
沛慈比較為人熟悉既只有終極三國系列...

大家今晚o唔ok?

星光 西利D

超偶 果D有實力但唔係話好紅

Google了
套tvbs劇係
在一起，就好

金曲評審標準真係唔知係點

今年 831 都可以無入圍
同埋好似 Hebe、老楊個D都無贏過？

係，沛慈真係好勁

咁多元黎講星光真係好勁

終極XX

雷婷 好紅

同大東係螢幕CP

金曲標準唔只剩係pop music行先
比較多元
所以競爭超大

ok
陸判係咪得幾集

肯ok

好多RAP 呀

另類系易攞

反而大眾音樂
唱功幾好都好難攞
排隊都有排排

好似6定8

Right

所以會有埋金音獎既出現
照顧到indie music
兩個都係文化局舉辦

一二班基本上係所有人上曬娛樂圈
以前出過名又好 而家仲出名都好

帶紅埋踢館既人

Ok ar
但今晚應該都要做野 邊睇邊做

金曲好似以創作行先 創作歌手易d拎咁....

咁都明白既..
創作歌手的確比較辛苦.
雖然唔明今年國語專輯獎既標準係咩..

同你哋睇個陣有早巴老妖情歌嘅資料support之後覺得睇得更加深入

佢個終極系列由小學聽到中學到大學

重唱....

關於台灣既背景資料？
呢樣真

原來金鐘已經係四星期前既事
而四星期後就輪到金馬...

真係過得好快囉
我地一個月推咗幾十個post

幾點返校？

係阿，了解多啲大家一齊傾覺得學多咗野

差唔多一日一post，之前仲一日兩post

黎緊可以講台灣電影同金馬獎
推得再快少少

見到隔離 post 響度講以下電影節已播既台灣電影，大家有興趣可以睇吓以下小總結...

親愛的房客：
劇情少少唔連貫
演員撐起成套戲
莫子儀、陳淑芳都做得好

孤味：
有驚喜，好感動
演員做得好好
睇好個新導演
歌曲都幾好聽，可以同刻在鬥下

無聲：
好睇但好沉重
年紀小小既韓國演員金玄彬係亮點，有提名男配

刻在你心底的名字：
同其他台灣電影比有少少失望
情節有少少推得太快

孤味同無聲都好想睇
一定要去戲院睇先會有感覺

早巴先係專家

真

刻在其實我聽番黎都係讚首歌多

同意
我都係好想兩套都睇
亦都覺得係戲院先會有完整體驗

無聲肯定有正場 (19/11 上)
但係孤味未知...

係
好多人都話情節推進其實一般
所以一味剩係話歌好聽
但係宜家話孤味首歌都正
所以刻在首歌未必贏緊

oreo雪條出咗咁耐
我啱啱先第一次食。。
原來咁好食
好想掃一大堆番屋企狂隊

狂隊

大霈 果套都有好多提名

消失的情人節都係好多人讚
今年台灣國片的確好精彩

消失的情人節？
係
今年金馬之冠
11 項提名

我已買
22/11
電影節飛

到時睇完同大家講下觀後感

邊度可以見到 D 人既評語？
大致上係講套戲邊方面好？

期待 22/11 電影節睇

貴到 你係英國唔見咩

英國仲貴囉
£2.5一條

Ptt / 其他影評網

食到厭呀 咩味都有

英國好似真係貴 我仲以為係城市先咁貴

Yahoo

正

除咗原味同薄荷仲有咩味

海霧

中天單嘢TVB都有講

1130會瞓

啱啱睇到
原來台灣早在九月已經上映

D 人普遍都話好睇
同埋話係輕鬆同笑既喜劇

唔記得啦 但咩款都有 真係好平
買翻hall 放係common room唔知要寫名 俾人偷食咗

海霧都好好睇啊 有我

呀係呀 好平 我狂啪呀個陣
所有雪條都好平 好似3歐一盒 唔做discount 嘅話我諗都唔過$30

嗨大閘蟹

如果唔係你
一定唔會睇

我驚睇睇下有人係窗出面同我say hello

哈囉

我都試過咁...
個時廚房係共用

後尾嚴重到 hall warden 要貼張 list 響廚房
叫大家寫比人偷咗 meh

有人好搞笑咁寫 "my girlfriend"

Hello is me

都唔係我！斬你

點解唔住studio

多謝捧場

個陣偷肉

唔好嬲請你食壽包～

講錯左
我係住 studio 啊
但係廚房都係共用
不過廁所睡房獨立

過獎
連登好多台灣人
我小巫見大巫

但studio唔係全部嘢都喺晒自己房唔洗同人share架咩

雪糕個啲一定唔會擺出去，寫埋名都會俾人偷，有錢買酒住宿冇錢買雪糕食咩班仆街

肥

人地既比較好食

一個都冇見過 可能我睇嘅post同佢哋睇開嘅唔同

又話人迫害啦

好彩我冇試過俾人偷食生日蛋糕
聽人講以前會癲到食淨一半

有時喺時事台見到

我個度係有分幾個 banding 既房
如果廚房都要獨立
咁價錢再貴 D

但係我覺得睡房同廁所獨立已經好好
因為我都係怕同人共用廁所
驚人唔衛生

有試下解釋俾屋企人聽

生日蛋糕都偷

中天真可憐

大部分嘢可以既我都會即刻食左佢
唔係就盡可能擺響自己間房度
如果唔係就寧願唔買個樣嘢

叫佢地唔好睇TVB先

係貴好多 要成2千蚊一個禮拜
但就唔會俾人偷野食囉
有啲人又會用埋你啲廚具然後又唔洗咁

冇嘢 佢地睇得出
我地咩都睇 會恥笑啲新聞

痴線
個陣會寫有毒勿掂

牛奶都偷呀屌
搞到我第日早餐食麥皮冇牛奶

係，雪糕朱古力蛋糕都會有人偷
所以我唔會擺野出去

咁你點算？

我都係
寧願買完即日食晒都唔會擺出去
擺出去同送俾人冇分別

我屋企冇可能會罷睇到tvb
有試過cut咗82-85，但佢哋追返

濕住個身嚟著番衫
再搵毛巾包住個頭即刻落樓下疏散
因為hall嘅security仲會續間續間房開門check睇下有冇人冇走到火警 要記名

寫都冇用，因為一定知係自己食架嘛
但聽人講過有人試過咁樣整古人

一響鐘就冇𨋢搭

我地淨係睇tvb 新聞時間/咩新聞透視個啲時段（730前

下 咁唔比有人個陣唔係hall嫁咩？

我有轉過港台俾佢哋睇
然後佢哋話悶，然後要睇開心速遞

唔喺hall嘅話唔計
但如果喺hall但警鐘響冇離開間房就要記名
試過有人警鐘響都繼續訓（究竟咁撚嘈點訓到）
然後被佢地叫醒咗趕出房再記名

臭都算，搞到響警鐘真係好柒

港台有時會係咁loop 有啲悶嘅

開心速遞我即刻熄

佢會話
可唔可以俾我睇番啲正常嘅電視

好憎人食煙

姐係security 會爆門？鎖咗都開？

開utube搵野比佢地睇
Cctvb點會正常

佢地有張萬能卡 可以解鎖晒所有房嘅門
我件衫著遲一陣都仆街了

熄都冇用佢哋鐘意睇
所以我放棄咗好耐

Exactly

佢覺得睇cctbb先叫睇電視

盡咗力就算吧
佢地有佢地自由

我都好憎，擇偶條件其中一樣係唔可以食煙

........

.jpg

下咁都得？

台灣人 專番自己 地方係正路事

原來因為今日係聽證會
ncc今日火力全開

事實黎

8粒鐘

8個鐘

中天做足功課

係既
不過好彩我多數出街食
所以都唔會好多嘢食比人偷

我都試過餐具比人攞黎用
因為第二日見到自己廚櫃亂晒
仲要餐具周圍比人擺...

亦試過有第二個同學把刀比人攞黎用

所以我唔會買牛奶
粟米片都係就咁乾食就算

因為牛奶呢類又要雪櫃又無得即刻清既嘢就最容易比人偷黎用

加料

我最憎呢 D 事引起警鐘
試過有人響自己間房煲飯引起警鐘

咁有米 出街食起碼成舊水
不過男仔又真係唔多自己煮

笑死乾食
麥皮唔可以乾食架

真係
所以小食我通常都係買下餅乾、薯片咁
唔會買雪糕雪條
因為乾糧容易響自己房存放

沖熱水加煉奶頂住先

點解咁on9
喺自己房打埋邊爐丫笨

一晚響幾次真係on99
試過煮煮下芋圓走火警
搞咗成粒鐘後先番番去
諗住繼續煮啦
點知又響過
芋圓都變湯圓啦
搞到我冇得食要倒晒佢
個
個次由12點走到4點先番得去

第二階段即將展開

咁易響既
心血少啲都唔得

下
柯佳嬿兩套戲咪重疊？定第二階段冇佢

落鑊
淨係試過煲飯煲麵煲水

但佢無話殺青

原來喺房煲飯嗰個係你嚟

留言

包廚房仔架喎

真係
沖完涼出嚟啲蒸汽都會整響
所以一離開沖涼房就要即刻閂番門

真係有.....
每次都想掉一堆蟲入佢間房

係囉 唔想佢係無神入面做配角

咁誇張嘅

好似係寫主演？

應該都拍咗三個星期？ （完咗金鐘就上堂）

wiki個個都改得

沖涼房連住間房？

（小朋友真係好多把刀

唔會係我地改嫁何？

我都試過沖完涼跟住警鐘
好彩已經着左衫

我都係要落樓出去戶外疏散
等 security 點齊人先 ok
無落樓會比人罰錢

沖涼房喺房裡面

我係冇走3次先要罰錢

唔知
講白啲就係我真係麻麻地喬

有時出街食，但係都盡量揀平嘢
有時去其他朋友度痴餐跟住夾返錢
或者自己食都係買 microwave meal 所以無人偷

係
我真係好少見男仔會主動煮嘢食

有時朝早上堂都無時間慢慢食
所以乾食粟米片係最方便快捷

好多人係咁架
試過有人用電髮機都可以觸動警鐘

笑死 好慘架食微波食品
我係考試期間先會食
仲有公仔麵

我唔使罰錢 你哋個邊咁嚴嘅

但朝早個口咁乾點乾食

魔羯仙一向工作量都痴線架啦
所以唔出奇
個時想見你拍緊都有其他工作同時拍

尋日個集個花絮咪話光漢唔開心派派走去探仙班，唔探自己班囉

所有仙依排既新聞都係取自 IG

老妖
有男仔朋友覺得街外野難食又貴，所以自己學煮飯，仲要乜都識煮 最鐘意痴佢餐

唔係都係拍想見你只係場景唔同？所以佢搵咗佳嬿先再一齊搭車搵光漢？

我身邊冇男仔係識煮野食囉
佢地覺得我求其烚個通粉已經好豐富

演員名單同角色重輕都係等正式發布會啦
應該 11 月中會有
想見你好似都係拍左個幾月先有發布會

無神 Facebook 5 日前
post 左我覺得係仙背脊既相
跟住 caption 話仲有 2/3 未拍好

我個度好似係 1 次已經要罰
好似 3 次仲會趕出 dorm

所以後期自己買左個蒸飯壺
真係懶人恩物

全部飯同餸擺落去蒸可以一鑊熟

ok 架
無乜嘢
會飲下水先食架嘛

真係 唔多鍾意食街外野
所以自己學煮

老妖真棒

其實都幾好
蒸又健康

咁你覺得好食嘅餐廳應該好值得試
通常自己煮又叻嘅對出面都好高要求

我唔係叻啦
我有時都好求其 對食
由其多野做既時候

《誰》今晚出mv
女主角係李沐

不過而家好懶了

碟意粉整得咁靚都叫懶

李友廷 同 karencici
兩個version
你鍾意邊個多d?

屋企人叫先煮

睇完齣劇終於女仔個version多啲
Btw點解無啦啦又出mv 唔係本身有喇咩

唔知打乜野

本身好似係lyric mv
我都比較鍾意karencici既聲
好配劇情

你求其嘅定義同我認真嘅定義應該差唔多

笑死 認真煮都冇佢煮得咁好睇

係啊本身無mv 得歌詞版
我都鐘意Karencici多啲

唔同感覺
李友廷個種似係講緊自己嘅唔開心
Karencici配落劇到好正

不過出街食到好食既野
會好開心 覺得好值得食呢餐
同埋覺得好滿足

唔會咁好心機擺盤

係 Karencici好唱到劇中人物無助絕望既感覺

我會覺得食難食嘅野就係浪費今日嘅卡路里quota同錢，所以難食嘅我會blacklist
本住唔浪費性格會食晒，但會嬲

會呀 會嬲
同埋係朋友圈唱出去

今次友廷老師個version好似會重新編曲
覺得佢喺聲林唱個個版本最好聽

無錯！

之前個難食黃店post幫我擋咗唔少災難

我上個月就奶咗嘢

期待
係 覺得比賽唱live同錄音室錄好唔同
覺得張若凡唱《走了嗎》 比賽個版本比之後錄音版好聽

誰 能夠找到我

應該係，或者係影下相個d

即將展開可能都係兩個月之後
到時都拍完而家個套

我始終覺得佳嬿係無神似客串

啱啱去咗搵
水霉閪飯想點
有冇人食過 真係咁難食咩
望落好吸引喎

聲林1鐘意佢同李佳歡，覺得李佳歡入唔到決賽好可惜
完全唔覺得小烏龜把聲有幾好聽唱功有幾好

李佳歡
真係諗唔明 點解唔入

老妖你會唔會開到台播陸判

我屋企wifi突然connect唔到

主演

有戲份既都叫主演

可以

冇 你鬧個架應該係黃色？
綠色好似唔關事

都要睇架啦

後尾佢唱崇拜俾人cut咗，我覺得憑個首佢一定入咗6強

原來兩間唔同嘢嚟
見佢地鬧得好勁
改個咁嘅名都知有幾難食

即係邊間？

黃色水門雞飯

唔同架，佢哋應該係鬧緊黃色 因為黃色係同渣哥個啲一堆
綠色好似係好早期就開

渣家軍嘛 忙住鬥人

屌佢老尾試咗半個鐘 播播下突然斷線 頂我一陣點睇 要用數據睇

渣家軍

原來今個post唔係你開

成日都見到係到嘈

真 on99

係部router問題？

Btw你唔得閒嘅唔好開啦
你一陣開返校 等我下次再開都得

我覺得係（tplink

真係好煩
鬥完黃未

我無問題呀
定你想下次開？

Reboot?

今晚睇 yeah 用數據硬接 一陣一齊睇埋返校啦咁禾

好彩呢到唔係支持佢
仲有hkpoliticalmemes

試過唔得
我想買新嘅router 但我唔識搞

返校幾點？

好啦
但係會唔會用晒
定你係無限plan

返校記住睇到最後上完字幕仲有

你下面個句唔知咩事

講真我開頭真係冇話撐唔撐邊個
但係佢鬥黃真係鬥到好撚出面同好撚煩

11:00

正路係插線，跟佢個說明書down app或者上佢個網打返啲資料同set account

十零GB

渣哥我本身乜無嘢...
食下燒賣腸粉咁

但係鬥龍門件事之後
覺得好煩膠

啲插位係咪都一樣

而家好多都有埋app幫你connect

冇食過渣哥 住個區冇開

其實都係插條lan線
電源線嗰d

ig 文宣acct嚟
之前有人話佢做過民建聯但冇證據我唔理
但佢出嘅memes真係

見好多人吹捧小烏龜
我以為得我咁諗
我都鐘意李佳歡

係阿 屋企個個都係用app

定係表演黎嫁？
我後尾都有聽返

一向抱住中伏心態食

兩姊妹都唱將

林宥嘉次次都救佢，個陣睇到好嬲，心諗佢後台有大到咁？明明把聲冇記憶點架喎

我用緊google router

可能因為我有減緊肥
食完點都會肥嘅話，食啲好食嘅而肥總好過食難食嘅而肥阿嘛

仲要完全唔同風格

反而龍門就真係進步好多

我有睇過
但唔知中間咩事

家姐好似都係星光大道出身

薯條

冇食過 一直想搵次食完出食評

可能把聲好乾淨？
第二屆佢都好鐘意個妹妹 鐘意佢把聲

我好早期就覺得佢講野好怪unfollow咗

係啊 但我無乜聽佢啲歌

可能我要驗耳

巨肺型

各有所愛

煎熬

等我幾分鐘

逼你做多啲運動

陸判 ep3

11:00 返校

嘩仆街老爺

一飲就出事 咁快

嘩屌佢真係好靚配音就真係難入戲但佢真係好靚

無神會唔會有古裝look

我都咁話

靚撚到 仙女

一直諗佢原本把聲講呢啲說話

佳嬿呢個look勁可愛

變做講粗口比較好

估唔到佢呢d 現代樣 都配到古代妹仔look

靠

媽的

真 仲想講佢唔啱古裝
民初已經去到盡
屌又唔係喎

佢家姐

佢家姐咁多戲既

仆街嚟 我睇咗啲劇透 屌啦星佢家姐正仆街嚟

唔會呀 佳嬿多啲架

我又諗起七巧板

7巧板又嚟

又同步咗

屌煎蛋嚟架下話！？

是芋頭煎餅嗎？

攞上手又唔同咗樣嘅

頭先有衝動想食

遲啲又要重睇一次 整gif

聽日再食

佢做咩

老妖啲嘢食賣相好得最深刻係你個斑蘭蛋糕

真 排老妖隻巧手

喂
你嚟得啱
正想問你香港邊度有班蘭蛋糕買
好想食

你個名

佢家姐有時望落好似一個人
我唔記得咩名
運動員再變拍戲
支那人

我覺得 toast box 既幾好食

我唔記得密碼學唔到佢哋改角色名撞極都撞唔到密碼

佳嬿咪話51攞獎前有段好長時間唔知道自己做緊咩 唔知演緊咩嘅？

但我睇佢依套都做得唔差（套嘢around 13-14年拍

呀 體操果個 咩璇

agreeee

死曬？！

劉璇！

死撚咗嘅

uhm依幕有啲kam

有啲似

我想改返都未得
P 牌未甩
30 日內只可以改兩次

頂佢不如下年先變身

冇後備gmail咩

光之美少女

佢應該唔係唔知自己演咩
可能接黎接去都係愛情片 無突破？

Toast box 好多年都無食過
原來有斑蘭蛋糕賣

阿凡達

係呀 佢覺得自己無突破
佳嬿真係

1次都冇食過
本身屋企附近有間但執咗

仙話對表演感到倦怠，好似對表演失去樂趣，但係依然交得足戲掛

塊面

屌 我屌 笑死

綺婷好似精靈

我知....但我連呢個都唔記得埋....

抵佢二次封后

一日班蘭一世班蘭

屌 又可以gif嚟玩

係啊，最愛係咖央多
但係斑蘭蛋糕都正
同埋奶茶

佢家姐仆街嚟

佢家姐有陰謀

咖央多
不過唔係toast box食

邊間？

維記

佢家姐已經唔係完璧之身又亂搞男女關係
知道就穿崩就想同呀妹換

個樣都奸出面

想見你已經突破到愛情劇頂點
真係希望仙可以接其他類型既劇

之後就換佳嬿樣做仆街

屌 我以為陸判火化佢

無頭東宮

套嘢改編得幾好睇

台劇愈黎愈多題材俾佳嬿揀

芋頭餅皮=臉皮

頂

古裝版 陳韻如

亞坤
不過係我係新加坡食

我覺得佢做得好好

哭吧~是我不懂得欺詐

返校 我11:15播
我想沖個涼

陳韻如

古裝韻如

我都要

睇陸判前沖左

好想俾韻如瘋狂講大話呃我

多謝老妖今日幫手

不要客氣
聽晚你播ep4？

我啱先返到

辛苦了 早巴

呢套野以前睇嗰陣覺得好恐怖會換面

要上班 星期5可以再播

地瓜換芋頭

上班不要看

11:15 返校

請適當調節音量大小

個女主好好演技
唔記得咩名

啱啱買咗包地瓜

陳妙英

準備換臉

係陳妙瑛啦咁

太耐

之前重播n 次

我唔記得曬啲劇情 咁多年後淨係記得換面嗰個恐怖畫面

原來個英文名咁靚
love is beautiful

諗緊睇唔睇

我記得啲恐怖位

既然陣間睇返校，先聽吓女主角王淨唱小幸運
好聽過宋芸樺

呢套好好睇
細個好鐘意睇

一齊睇
緊張完會攰啲訓得好啲

已笑

今晚又發夢

準備金鐘60攞獎

鐘意睇+1
以前tvb劇有d係唔錯

真 但咁多年冇進步

限2011年前

怕

金鐘57得唔得

大家會chur 爆

嬿窩電視台呈獻

想見你 第9集

若是一個人 第5集

陸判 第4集

一齊睇啦

今晚爆唔爆到post
爆到嘅話我照copy電視台去下個post到

老師差好遠 個樣

趙哥

應該得？

係退步左添

播緊返校劇集版預告？

差一場 仲未打完機
轉頭join大家

對

我覺得蔡瑞雪個樣同當年張相差好遠
當年張相真係影到佢勁靚

阿畫好忙

楚楚

仲未victory?

選擇性地睇個畫面

係，我個陣睇都唔係幾認得佢
見到片頭cast list我先諗點解個名咁熟

今星期個rank已經打返好lu

最鍾意d廣告

分解茶幫大家平一平伏個心情先

打呢個機真係大壓力過返工 唔係講笑

聽日要返工

唔洗驚

返校真係好恐怖無幾耐之前先睇完 由其一開始嗰陣

我唔係好熟佢 本身

我淨係聽過lol

姊餵你喝

我打Fifa

呢度有幾多人未睇過返校？

好似好細聲咁

返校有佢？

用利記定自己 Ultimate Team?

最大了

劇版有

我識佢個陣當年佢仲讀緊北一女，有張相影到佢好靚然後紅咗，後尾仲去埋參加選秀節目

Ultimate team啊
唔係打UT 邊有咁大壓力

你隊波有邊個？英超隊定？

有玩不過好少打

應該無整既

開game兩星期，算半平民

蔡思韵

Fifa定ut

冇整啦，我覺得佢高中時期仲靚過宜家
不過睇唔出佢幾有料 但好細粒

有玩 weekend league?
聽聞會玩到燥...

你都好多曼聯人
不過聽聞雲迪克響後面屈機同埋孫響前面都好勁？

返校

恐怖位準備...

係咪做到塊鏡個幕

塊鏡 大家小心鏡

差唔多

呀！

Yes

少緊張

哇

其實拍呢幕係咩意思

都話我唔反曼
有玩WL啊 係真係會好躁，但真係無計，得WL可以同勁人打
依家24/29 差一場上多個rank
但搵咗好耐都無場

我冇咩感覺

我第一次睇
少緊張

你都唔驚

印象中嚇到我仆街嘅有3幕

Carry到平頭嘅都係靚仔

鏡個幕
我開頭見到鏡就知實有嘢

呢類片搵新演員做主視角好睇好多

呢樣真係

我都係第一次睇

女主角個頭難carry好多

鏡

嗨

佳嬿可以

都係 塊面大啲個頭大啲都唔掂

見到你個 red ederson
所以知你有玩
但係抽中龍門既 red 算係唔好彩？

WL 成日聽到話射門多過對面好多都輸

同埋 Wan Bissaka 打中堅唔會好唔著數？

唔敢睇
記得係戲院嚇親

嗨 高伯伯

我響戲院睇到嚇親，彈起幾下

我喺屋企熄晒燈睇緊

拍枱嚇左下

我俾隔離食野既聲音嚇親

試下專心d 唔好禁電話

咩料

我今次睇第3次

ut，不過冇時間玩

一樣，之前第一次戲院睇，第二次屋企睇

點解我會lag
係咪我問題

早巴支持邊隊？

搞掂
WL係勁多scripting，要勁冷靜咁打
Wan b入場會轉ct轉返打RB

不過雖然UT scripting好on9，不過其實都好玩既
藍雨一齊玩啦

我冇lag

一齊玩!?!?

兩次都喺戲院
因為陪唔同人睇

Load緊

曼冇睇好耐

嘩屌依個 甩牙

佢以前仲係國民黨當兵嘅
但最後落得咁嘅下場
只係借咗抽鎖匙俾讀書會

Sor我冇加密

讀書會

我都係

女主都係讀書會既？

不是

同一個髮型

國家覺得你判國
做錯少少野都足以死
同共產黨一樣
其實都係同一班人

以前學校係咁？

標準嚟 所有女仔都係呢個頭

脫牙個到真係

Yes 一定要

「西瓜皮」裝羞辱學生
至於最離譜一項，是國民政府為方便管理校園，分辨成人與學生，於是嚴格規管學生的儀表，包括設下髮禁，所有男生都必須剷青，而女生就要統一剪一款俗稱「西瓜皮」的短髮，頭髮不可長受肩，當年更有學生因頭髮過長，遭教官強行用剪刀落髮，以羞辱學生。雖然戒嚴令在1987年解除，但這個髮禁竟一直存在，因為教育部授權學校自行製訂學生髮式，名義上解除髮禁，但大多數學校仍沿用這規範，要去到2005年才全面解禁，令人驚訝。

髮禁
佳嬿話自己都經歷過
但俊傑同光漢都話唔知

佳嬿姊

我諗佢可能係小學經歷過

Biohazard 來了

大家 準備結尾叫我ok？

05年先解禁，柏宇先6-7歲 點會知咩事

所以佳嬿姊

Biohazard會流口水，呢隻好似冇

因為後面係準備喊嘅時候 可以過嚟睇了

而家唔睇？

都有無流口水既

怕 一個人係廳 黑麻麻做緊功課

準備 好似都有jump scene ?

依個係個洞到睇緊書

有

嘻 我記得

1930年代，學校每學期需要上滿四小時的軍訓課程，由教官授課。在當年高中還有軍歌比賽、服儀糾察隊等軍事化的管理。而在解嚴和民進黨執政後，教官的定位開始轉變成維護校園安全和維持秩序等職責。筆者想起當年，學校禁止訂購外校便當，吃膩學校便當的我們，中午時在圍牆邊和便當店員「一手交錢一手交貨」，教官不知從哪出現，就這樣像鬼抓人般，在校園展開追逐。而那些瘋狂的回憶，在將來已不復存，2013年十二年國教附議通過，2021年教官將全面退出校園。

原來就嚟冇教官

我依家覺得個陣自己係戲院睇晒好叻

等於56k 同 WIFI

最恐怖既一章完了

後面仲有幕架屌

做咩講出黎

時間拎咗去同你哋睇劇

我以前以為台灣d教官係好似香港d訓導處咁 捉紀律 （唔知有依d歷史

佢老母戰鬥力max

冇講邊幕

留d時間食譚仔

鏡個幕我睇咗次都會嚇親，因為大家都會一齊嚇到彈起

其實佢地嘅愛情原來可以好美好 （冇俾人發現嘅話

宜家台灣好似仲有軍訓？
之前睇搞神馬阿神講佢間大學好嚴要晨跑軍訓

其實就唔應該要有

白教官一直都對張老師有懷疑

師生戀 很難吧.....

正常

個果年代可能真係講緊搵命搏？（唔知刑罰會點

聲畫有d不同步

解嚴之後 基本上當佢訓導主任咁睇
不過就係軍方委任既

喺香港都搵命搏

死火 我好眼瞓

還有嗎

方媽媽

佢願望實驗了

仲有少少

麻包袋

Wait

同步了

李沐同返校男主個mv啱啱出咗

返校 之後有套 大霈做既
應該都會好睇

笑死 個陣國民黨入面幾腐敗幾多人貪錢
自己心裡有數啦
拉佢老豆咪又係權力鬥爭

Same as 共產黨

邊諗到篤灰嘅係自己老婆

上架了

傅孟柏講過佢做依個角色個陣要好小心
因為好驚會做到一種噁心嘅感覺出嚟要拿捏得好好

做到邊 聽到聲嚇到熄左

彈鋼琴

咁佢都做得好成功好型

聽啲唔聽啲

我好鐘意佢

入翻去了

YT block左

其實頭先個幕係課室咁大聲講 ⋯

嘩屌出翻嚟先

驚死無人聽到

Apple music 音質好d
其實都唔錯 首歌

唔記得係咩原因
佢出面玩女人定成日打老婆
Btw 佢係嘉玲老豆

Both

呀爺 sor

兩樣都係
佢老婆忍佢好耐

聽左少少
把聲唔似佢

係 認唔到係佢

btw

魚干女 係米冇link

想睇

唱 兜圈完全係佢把聲

想瞓

有冇課

我依家keep住入twitch app
又彈出嚟 又入去

係我最頂唔順嘅傷口同血

界頸好核突

我好驚較剪cutter刀劍傷口同血

我好無奈點解會喺嗰度拎咗本書出嚟

言論自由

我又諗起王柏傑

嘩屌依幕

唔怪得要揀喉嚨而唔係其他部位

方同學潛意識以為翻到轉頭仲可以一齊睇到戲 屌你俾你害死曬啦

我搵唔到 百日告別既source link
得一條係支那網 低清無字幕..

我一入就依幕大家小心

下唔係掛 結果冇source

佢真係on9，篤一個等於篤晒全世界架啦

公正廉明

笑話黎

佢on9信白教官

都可以反映到黨軍有幾賤利用啲學生

準備

Quit咗啦 做完個幕話我知

最易攻破佢地心靈

嚟料啦

佢以為判好輕 淨係解僱就算

完？

Not

呢d 開 vpn都應該播唔到

吊落嚟個下？

呢個完咗

好平

大家夾份

總得有人活下去

一陣個幕我覺得幾正嘅

佢要台灣電話申請ac
同埋好多香港既credit card 交易唔到

呢度有兩分幾鐘

好想喊呀屌

開始擔心你的情歌

不斷replay呢個惡夢

活著就有希望

只要佢肯面對就冇事

我都係曼，但係好耐無睇，自費格遜退休之後，真係差好多

不過我想問下
張老師當時受刑槍決
國民黨仲俾佢地屋企人立墓碑？

光明之日好聽 起緊雞皮

偷偷立？

都可能係

我都覺，平時一套恐怖戲都唔睇，但嗰時見返校咁大迴響所以試吓，真係差D嚇死

屌啦星睇幾本書咋仆街
邊撚到撼動到你個政權

第一次睇最尾依廿分鐘喊到

嚇死

咩百福

現實

想睇email
撳錯野

我都想知...
控制思想真係好撚恐怖

方同學 你都係受害者

酗酒鎅手男

關於記憶 誰能代替
雨滂沱 未停
書本裡 你的名字不存在
我卻無法忘了你

故事邊緣 腳步輕聲響起
走廊盡頭 世界分崩離析
握在手中的 自由如此輕盈
你把它留下 獨自奔向樹林

願你能看到 晴空已光明

關於記憶 誰能代替
雨滂沱 未停
書本裡 你的名字不存在
我卻無法忘了你

握在手中的 自由如此輕盈
你把它留下 獨自奔向樹林
依稀仍聽見 你說 ….

(OS) 請平凡而自由地生活吧

舊年金馬最佳原創電影歌曲

史實係
而且當時其實好多人都係敢怒不敢言
所以即使做公務員/驗屍官呢啲政府專用嘅人都會私下偷偷講返條屍喺邊等家屬去揾
不過唔係個個都咁好彩，有好多屍體到今日都係無名氏

恭喜曬
可以有幾多 red picks?

我都聽聞過 scripting 係好仆街
所以見過人會玩到燥

我無玩開 ultimate team

唔係話出完名單仲有嘢睇咩？

係囉

唔見有

別再想見我
係咪同韻如講架

之前睇過有關嘅書
當時槍決前佢地寫嘅遺書/信 有好一大部分都俾政府扣起咗
直至解嚴後都冇俾翻家屬
後未有大批家屬組織要求政府俾佢地攞翻先有後話（都係近十零年嘅時嚟）

好啦反正就是國民黨不想面對的事

25 W?

CLS

有無野想睇 定聽埋首歌就完

我仲有好多關於嗰段時期嘅嘢
呢段歷史係台灣上一輩一世嘅痛
喺台灣做嘢嗰陣每個老人家都叫我去228紀念館，台灣各地都有

你聽日又放假？

真係有啲唔似佢把聲

唔係好聽得清啲歌詞

我應該去訓了

係呀

別再擁抱我

早d休息

睇小鬼LAST?

試下玩啦
平時我都有輕鬆pro club

我有多麼的難過

獅子女？

Yup
你又有玩咩

欸我瞓啦

早抖

又迫害上班族

早抖白

係至好

陳儀
正一
含家
剷

睇埋誰嘅mv?

冇玩WL

UT廢玩
有VVD已經唔講得少

又吃CD長大

大稻埕都有陳儀條pk

又陳怡

佢聽cd version
話佢食cd大...

我係唔課金唔炒卡唔做obj
剩係打

界手好痛

劇 /玩很大
我地聽日先睇？
都一點幾

點解睇mv都會中

笑死

我聽埋歌就瞓啦

所以我唔想再睇落去 停咗係中間
睇文字已經好難受

諗起貓的孩子

痛先提醒到佢 自己仲存在緊

聽埋karencici

？

個仔

因為解嚴後有一段時間只係名義上嘅解除，實際都仲一直清算，所以李登輝不流血革命到和平過渡真係好佩服綠營都係2016執政後先決心平反，所以好多野都係近幾年先推返出嚟，家屬叫總算等到平反嘅一日

呢件事係國民黨嘅痛，所以佢哋一直避而不談，亦因為咁呢個黨出師無名，認受性越嚟越低，只能講係報應

算係咁

果期都係得紅福同威拿勁

淨係記得佢叫思德
佢叫咩名

出完名單之後有張老師講嘅野
可能上網睇cut咗

見到𠝹手 我會手震

劉修甫

以為又有王柏傑

頂好好聽
咩聲嚟架

我對佢冇乜野

覺得佢幾cute

但係網上版就無..

呢個版本同友延老師另外兩個版本都唔同

定係你指首歌完咗之後個句？

陳儀代表嘅國民黨政府明明最睇原住民唔順眼，當年根本種族滅絕嚟，到今日原住民竟然仲次次投國民黨

記得有印象

同意
兩個都好正

好好聽

呢個好似暖D

李沐攬住呀媽嗰度

所以有好多人話香港可以變台灣咁，我哋遠遠未去到台灣當年咁，自然革命力量同積極性會低好多

呢個多層次啲好聽

其實好似只係字嚟
睇唔睇無咩影響

嗰句有

冇可能有讀啦

佢一開始係琴聲
之後明顯重啲既鼓聲

利申唔識 亂up

描述得肯好

原住民依家咩事我就唔知
但關唔關 當時李登輝幾次修憲幫原住民平權事？ 個陣佢仲係國民黨

定直接啲咁諗係國民黨收賣原住民

唔同人唱出唔同故事

讓平凡自由地生活？
好似係

鋼琴大師稱讚

佢可能講中學syllabus

編曲唔同

想聽小朋友彈琴

瞓啦
早抖

Goodnight

係
我就咁聽

覺得後者係講緊每個故事咁

早抖兜仔

害羞

晚安兜兜

等於HISTORY

英文真的不了

老妖之後開咩睇～

感覺就係一種補償，原住民係被入侵嘅一群人，當年被種族清洗後再畀一啲原本佢哋應有嘅嘢，成件事點講都唔通，只能話係佢哋嘅決定，就要為此負責

請平凡而自由地生活吧

你指聽日？

啱 30年 點樣捱過

宜家

same

頂 原來聽朝要7半起身

諗起今時今日既香港

你想睇咩？

可以互相彈俾對方聽
你彈結他我彈琴

牛俐人？

讀左一年drop左

我係菜鳥

可以可以

1001

留名跟進